緊急呼籲！！留意身邊朋友家人！

自殺係會傳染
悲傷情緒會感染到其他抑鬱或情緒低落人士，變成好有勇氣跟風尋死

如果近日見到fd 好激動，或因為612 而情緒低落，快啲陪實佢哋

我哋唔係專家，佢哋亦未必會求助，但多個人多對眼！！

一個都不能少，唔係為抗爭，係要令生命更有價值，令烈士的離去更有價值

林鄭先係要死果個！！

如情緒受困 一定要求助
呢d事好平常 唔駛驚
我地會一齊行 齊上齊落

《逃犯條例》修訂爭議越演越烈，周日及周三的反修例示威均演變警民衝突。災後心理輔導協會設立「救心熱線」，為受事件影響、對社會死心的市民提供心理支援服務，熱線為51815501

推

戰友：你好
我係註冊社工
岩岩發生左件大家都唔想發生嘅事
我見到早前有個post
比有因612導致有情緒需要嘅市民打電話求助的熱線
但少左兩條24小時熱線可以加埋落去

可以加埋
東華三院芷若園危機介入中心電話 18281
7x24 社工接聽

社署熱線
23432255 24小時
非辦工時間轉駁接
東華熱線及外展服務隊接聽
社工接聽

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

推，仲有無支援熱線？

希望只係傳俾林鄭、高官同班狗

推！！
唔想再有下一個犧牲者！！